比宇宙更遠的地方入選nytimes the best tv show of 2018

nytimes sick ball

南極 お母さん

紐時係好正
好似之前評過JOJO

唔見有 邊段有講

Best international 第8

精神

反觀幾個月前仲有人用銷量去評價呢套野
一定要重溫下

1月某套野開po吹到自己最佳

悶到仆街， 睇到去新加坡唔見護照又唔搵又唔盛，度扭扭擰擰， 都唔知咩劇情嚟，前面己經悶， 都唔知自己睇緊乜

Ching算
訓咗無睇，想問京紫今年有咩評價

追咗下reddit po
NYT之前好似好少將anime當係medium，同其他tv show並列

冇京紫呢個榜做假的

呢樣真

pop team epic宇宙第一

ここから、ここから

最主要係因為C站有stream姐

我地南極真心唔需要去同人比
但係有人行過黎比
就好似個post條友咁行過黎柒

但呢個唔算係豬肉獎
唔係list晒全年動畫揀一套去俾
所以件事係唔簡單
好多都話係well deserved,係AOTY

宇宙神作